-Залили скриншоты 0_8_x в гугл 

0.8.2
-Для удобства освоения приложения, добавили несколько КПТ фалов прямо в приложение. Теперь они доступны сразу после запуска.
-Переименовали некоторые экраны и кнопки
-Названия городов некоторых КПТ видно на экране "Доступные КПТ"

0.7.0
-Добавили аналитику, чтобы лучше понять, что нужно пользователям
-Шрифт в некоторым местах стал больше, чтобы вам было удобнее читать
-Возможность обновления приложения

0.6.4
-Новая иконка

0.6.3
-Возможность выбирать файлы любого типа. Это решает проблему, из-за которой на некоторых телефонах, невозможно было выбрать xml файл.

0.6.2
-Аналитика

0.6.0
-Новый дизайн 